下集：上網識左過人地老公既sp

都有好多巴打講個情況要點做。

今日同佢講清楚， 佢之前拖泥帶水，只係想有人陪。

同我講左咁多曖昧野另我有錯覺，佢都唔好意思。

佢地大陸人對性既價值觀真係完全唔同。

佢地話想係年輕時候搵SPs only,但話唔會做第3者。

同埋人在異地特別開放，所以係香港佢地可以滿足自己性需要而無道德底線咁搵SP,話想識唔同男人。

但佢唔明係交友app搵sp個班男人9成有另一半／老婆， 同埋真係未聽到女人會主動搵SP.

不過之前個人地老公有老婆佢又唔知，話兩個講清楚大家都係想搵SP, 人地話自己單身佢又信， 最後條女做sp做到想做人女朋友（犯賤就係咁解）。

所以真係覺得同大陸女人結婚班香港男人真係好多問題會發生。

頌話想聖誕約我食大餐，又想比假希望我，
依d女人真係屌完就走， 唔洗同情佢地。

總結，其實大部分既來港內地生都好性開放，覺得香港既戰績唔會帶番上大陸先玩到咁crazy.

所以依家明上個post巴打話屌完就走， 因為佢地唔值你留情。

推

有無圖先

今次無圖，因為係當面傾。

咁唔撚幫你推

sorry

6點後堂食聖誕大餐？

咩app多大陸妹

唔清楚

大把

好似除咗tinder都唔見其他app多大陸妹

支那咁多打小三打到拖出街除衫除到條女赤裸既片未睇過？

咁你屌左未吖

本身準備好曬
條女特然間話SP都唔想做
只想有人陪佢。
我心諗曬時間

條女話大陸都好多後生只想搵SP既女人。
佢地唔想拍拖，不受約束。
只想扑下野就算

其他都有既

女人陪多幾次就陪埋上床㗎啦
聖誕大餐記得唔好食咁飽添

佢唔係，講到明只想我陪佢做朋友only, 行下街，食下飯咁。

明知係人地老公都唔放手想坐正/繼續就已經唔係「只想扑下野」咁簡單

佢自己話個人地老公開頭聲稱單身先同佢做sp關係，（係佢比個男人玩厭後先發覺人地有老婆）同埋佢最後都話如果要同佢結婚佢都唔想做。

其實可見既情況係，大陸有班性開放既女人，
佢地因為大陸個種對性壓抑既反彈因而產生佢地依種性愛自由派既人

佢自己話係大陸因為地方大，你係A市點做臭個名，去到B市已經無人識你。特別係香港原全同大陸無關係既城市。所以佢地玩得特別放。

所以佢地自由派既人都係單純搵SP玩，有部分會玩到動真心（人地老公），有部分真係分得好清sp關係。

佢自己都話大陸性保守既人都好多，只不過佢地係曬大陸，落得香港個班多數都係性自由派既人。

大陸女人不嬲特別開放, 唔關佢地係邊度既事

大/細城市邊開放多

係每個市都有咁既情況
佢地好多後生都係性自由派,
只想搵SP但唔搵男友
到玩夠左就搵人埋單結婚

好多鄉下幾開 開埋live
多數啲二十頭好早結婚生仔

你係咁推post但圖都無張，你覺得好唔好意思

20頭結婚個班人係保守派,鄉交地方
但大城市個班9成自由派

因為今次真係無圖,當面傾有咩圖姐

咁你之前有呀嘛但你上個post 既圖又無晒

唔係喎 睇佢大
有啲未成年一早出嚟做 仲未無套瘋狂中出
日日開live識不少人搭幾上就屌

都話今次當面傾,你想有咩圖?
之前有係因為whatsapp傾
今次當面傾你想點比圖?

咁有無之前既圖可以重貼先

你咁惡做乜呀樓豬

無

只要圖去睇J圖區